有咩方法提醒下MTR上水北面路軌應該加強下防御?

由上水至羅湖/落馬洲中間

人少 天橋多 圍欄低

比警察(黑衫)破壞左點算

全日直通車來回停晒點算

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

上水站羅湖站
其實謀取暴利收買路錢多年
我聽到幾次黨鐵保安狗罵跳閘衝閘義士做甲由